原來林奠個八婆722咁達先開記者會係因為咁

條臭系去拜佛都唔撚理我地死活

你唔係諗住拜下佛唔駛落地獄啊嘛？死幾多次你條八婆都無得上天堂啊！

Source:

佢唔係天主教架咩

上帝呢

推，要宣揚開去

727 入元朗殲滅恐怖分子

睇下黑警保護恐怖分子定係市民

最後機會洗底 唔好話無俾機會

如果繼續執迷不悟 大家攬炒啦

支持一國一制 解放軍鎮壓

宜家佛都有火呀仆街

辭職喇垃圾林奠，無資格做特首啊，元朗發生咁大件事仲唔即時跟進

推

信耶蘇既去拜佛係咩玩法？